兩台買家客爭買

其實咩情況下 可以知道對方買家出咩價? 其實累鬥累 益左個業主嫁炸喎
有咩技倆可以略勝一籌 贏左對家呢? 除左錢

打贏果個話事

其實連係咪有另一台買家都唔知啦
點會咁肯定對方出咩價
個重點係個價位係咪你買得舒服嘅價錢
你願意俾一個價錢 然後再俾多少少去買
自己覺得OKAY就可以啦

拍賣都係咁架姐😅

業主會講比兩比agent 聽既, 但流定堅你唔會知.

咁起碼拍賣你知人地舉過牌先麻

我同意既 不過你咁講 講到尾都係錢多與少

最可怕係 同一間公司 兩個AA 夾計炸

所以你唔需要理呢啲野, o岩價就買, 唔o岩就下間. 而家市靜駛乜同人搶.

你估真係有人搶咩
而家d一手樓都係發展商搵人買，扮多人搶購，之後撻訂，引水魚入局

二手樓一樣架咋
不過就由aa同業主昆你引局
夾高個價
Aa 業主 win win

照你咁講應該係，呢個世界個個都係租緊樓

而家咩環境呀
大圍上蓋由6月話開賣
到而家都唔敢賣
發展商冇人想做第一滴血🩸

師兄既世界冇哂信任，你真係好可憐

先chok下aa對家賣幾多 高你好多就下一間啦

如果差唔多 比個低過佢嘅價 例如你本身出價68萬 佢73 你就堅持70好啦 因為好有可能係夾埋業主想吊高價 幫佢慳佣金咋

真係鍾意咪開定支票囉

我需要你的好例子鼓勵 不過又有冇唔加自己價既方法呢

講到尾到係比較買貴左同買唔到邊樣緊要d

咁你咪堅持囉 因為對方係咪存在都唔知
即刻拎支票出來 同佢講得就得唔得就唔得

有機會真 有機會假
睇你有幾鍾意件貨，係咪非買不可
係嘅可以試吓慢慢加
唔係非買不可，唔想買貴就平常心，睇定其他單位
買唔到都唔洗灰心

好多業主都好貪心，你肯出市價都未必肯賣